「那話兒比我老公小」 志工媽媽外遇替代役男

《自由時報》報導，桃園市蘇姓替代役男，5年多前服役時認識大他21歲的志工媽媽，2人相戀並發生性行為，因頻繁通聯被女方丈夫抓包。

儘管蘇男否認當小王卻遭婦人打臉，出庭指證他「下面比較細小，比我老公的小」、「帶我上摩鐵，想陪我度過世界末日」。

桃園地院去年5月依妨害家庭罪判蘇男4月徒刑，婦人因丈夫撤告獲不起訴處分；法官昨就民事部分，以蘇男侵害婦人丈夫婚姻權，判決應賠償15萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

所

以

話

仆街淨係個情夫俾人罰

個女人做埋污點證人咁